(求用家意見)有無人用緊數字台4G 21M無限

見個個sales都做緊呢個plan，4G 21Mbps，自稱無限唔限速，又話5GB後可能有影響，求真用家意見

平時碌下ig，facebook，實過5GB，怕佢會慢到好似128咁

唔該大家

求用家

繁體字都唔識打，支那sales team返支那啦

冇用家

分唔到你真係覆緊我定個個post覆⋯
Birdie都有諗過，但就算最大果個plan(唔記得12定10幾)感覺上都係要就住碌ig fb都冇咗一半啦
凌晨時間基本上一定喺有Wifi地方所以對我冇咩用
最後揀咗3 21Mbps自稱無限，朋友用緊話幾好，即管試試

太惡劣先睇下有咩plan upgrade...

過左25gb會限到7.2

我27號截數

唔該巴打！
幾好喎咁7.2都唔過份呀
限384kb個d除左whatsapp之外乜鳩都用唔到…

？？

網上行💻Netvigator
公居屋/私樓/村屋/全新屋苑
100m 200m 1000m 1000m*2
🔥轉台優惠🔥 歡迎查詢 📲68401073